lihkg 走廣告辦法

裝adblock

但佢一岀vip,即join.

希望幫到大家過渡無VIP 但成日hi撚到廣告既巴絲

睇下廣告洗死咩

屌你

個個都好似你咁食免費午餐

好快比你地班仆街搞死

屌你

是咪15蚊個個adblock

人地咁辛苦整個LIHKG 俾大家用
未有vip前就俾d 廣告費連尼住賺下啦

Yes

我照睇緊 等出vip

正一冚家剷

咪撚做道德撚啦
而家唔係有vip我唔買，係未有住，都講到明一岀vip會即買。
咁撚想幫lihkg賺廣告費，你地日日入廣告入一百次囉。
講真，邊個想上forum成日禁到廣告，都係想大家可以全面感受下lihkg 既features .
唔鐘意既咪Adblock 唔好down
用thisav唔好用Adblock ,整thisav 唔撚使錢呀，on9

等岀vip啦屌你老母死乞衣

自己知就算啦，開post做乜呢

我有裝adblock，不過響屋企用wifi會block唔到

專登熄左adblock支持

嗰陣Adblock 免費download左 搞到我一開始用lihkg 仲以為無廣告

原來lihkg有廣告

睇吓廣告唔駛死呀

好出奇啊

會忍到佢出vip

佢啲廣告唔算當眼
咪由佢出現囉

都唔算阻但有時會唔小心hi到
重點係廣告搞到食電食mb數多左

我連個vip都係之前免費果陣買

如果你鐘意一樣野 你當然希望佢 sustainable 架啦
你自己用咪算 你又要講出黎"教" 人用
懶係好心做壞事
而家d 人剩係知權利同私利 義務同責任都拋係後面
冇道德就番大陸 果到對某種人黎講最自由
最可以做番自己

d思想好撚大陸人

Adblock 有冇得剩係disable 1 個app?